[集思廣益] 立法會 - 權力及特權法查黑警

老老實實, 大家成日話獨立調查委員會。其實可唔可以喺立法會復會之後用權力及特權法去查?
獨立調查委員會 同 權力及特權法 功能上到底有咩分別?
以往權力及特權法經常被親中派否決，但如果今次民意咁明顯，佢地應該唔敢再否決。

依個可以幫大家徹查721 811 等等全部黑警濫權。當然五大訴求依然係缺一不可！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時間革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推10連

10

9

8

7

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

班狗奴才點會唔敢否定

除非立法會變成經普選產生，否則建制派百分百會否決

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

呢條例每次都俾禮義廉否決

6

5

你夠票咩
夠就唔會搞到咁大獲

4

3

2

夠就唔會通過啦
夠就唔會有所有惡法啦

1

功能組別

但今次個政治氣氛唔同左

保皇黨一樣係保皇黨

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜